其實有無人開始思疑口罩有無作用？

戴左都會中？

好多人帶口罩又帶唔好，又帶又除，又用手摸口罩，果d 人根本帶唔帶都一樣

係，如眼部都會感染。如果要99.99%防止感染，出街請準備全套生化保護衣服

你個問題就係質疑「戰場上防彈背心有冇作用，著咗都會中彈」一樣。

有用, 不過防護效果好一般, 最大既作用係就算你有事無咁易傳播開去, 呢個亦都係政府強迫人帶口罩既原因
所以唔需要買咁d靚既口罩, 多鳩餘

呢排中招係咪叫雞呀？！

秒

陳雲都認輸戴番口罩啦

拉 垃圾post

防播毒，非防感染

通行證來者

個個帶口罩至少帶病者啲鼻涕口水唔會周圍飛

問題就係好多人口罩就尻帶，得閒又除下，鍾意又跑下步食下煙又扯晒落黎，仲有班友周街摸完唔洗手又捽眼捽鼻揸野食，俾生化保護衣佢地著都冇撚用啦

其實好多人都係做個樣o者,你估仲係好似年頭咁緊張咩.

如果冇口罩，一早爆咗

其實係有

你睇產生左幾多捉罩撚
香港人又多樣野可以批鬥,點可以話無用

上戰場戴頭盔個頭中彈一樣死
咁你戴唔戴

歐美就係太多樓主呢種on9仔搞到爆到仆街

呢排連啲同事都好似冇放過病假
你話口罩有冇用？

最主要係防飛沫傳播

Condom都唔係100％安全，不正確使用仲危險，你又戴？

On 9 有假口罩麻

帶得唔好一樣會中

有用嘅
不過覺得追求果d 99% 98%
乜level 物level 有d把撚
布口罩防自己口水就夠

反而想知戴得多對健康有冇害 d微細纖維吸落肚 戴劣質野可能仲衰

冇作用架
咪撚用啦On9仔